\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}


\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Geodatenbanken}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Projektbeschreibung \\ Annotations innerhalb von Drohnenbildern}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{24.02.2021}

\begin{document}
\maketitle
%\tableofcontents
%\newpage
\section{Art des Unternehmens}
Bei dem Unternehmen handelt es sich um einen ``Full Service-Dienstleister'' für Drohnendienstleistungen.\newline
Ich selbst bin hierbei nicht teil des Unternehmens sondern als Freelancer für die technische Umsetzung verantwortlich.

\section{Zielrichtung des Projekts}
Das Unternehmen lässt von einem Netzwerk von Drohnenpiloten Daten im Auftrag des Kunden erfassen, die Piloten laden die Daten auf einer eigenen Plattform hoch.

Die Daten sind meist Bilddaten von Solaranlagen, Stromleitungen, Windturbinen, Bauwerken oder anderen Objekten welche einer visuellen Inspektion unterzogen werden.

Dem Kunden soll es ermöglicht werden Bereiche des Bildes zu Markieren und mit einem ``Tag'' zu versehen (Annotation). Dabei sollte es sich um ersichtliche Schadstellen handeln welche eine Reparatur erfordern.

\section{Zeitplanung des Projekts}
Aufgrund meiner aktuellen Auslastung ist es mir nicht möglich vollumfänglich an dem Projekt zu arbeiten, sondern nur wenn die Auslastung es zulässt.

Zu überlegen wäre für dieses Projekt einen weiteren Entwickler heranzuziehen.

\section{Beteiligte Personen}
Beteiligt an dem Projekt sind folgende Personen:
\begin{itemize}
    \item CTO des Unternehmens
    \item Ich als externer Entwickler
    \item Ausgewählte Nutzer als Beta Tester
\end{itemize}

\section{Mehrwert des Projekts}
Kunden müssen nicht erst die Bilddaten herrunterladen, umständlich bearbeiten und dann an die jeweilige Stelle zur beseitigung des Mangels weiterleiten sondern können dies alles innerhalb der Plattform.\newline
\newline
Des Weiteren kann das Unternehmen einen erheblichen Datensatz an markierten Bildmaterial ansammeln (sofern der Kunde diesem zustimmt) um dieses in der Zukunft als Trainingsdaten für ein Neuronales Netz zu verwenden.



\end{document}